[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2135)

I

Fast

山雞絕殺我食鼻屎

咁都開到11.5B

叫我呀？

補完未

最後一擊 輸半得唔得

半2全12

今次唔屌人驗腦啦
不如買水手嘅自己解釋吓啦

我都想 佢入粒 但好廢

追角細，我係on9

入球細安全了！

澳假阿假真係嘜撚都做得出

12C 2:0 FT

悉尼100%

落馬會買真飛好唔好
個acc好唔掂

又一場哥本哈根對波爾多

以為橫濱水手

山雞全格

屌你老母又輸， 買乜撚野next goal

我11.5b 半場已經取消哂啲野 臨完場先記得自己買左

兩注全格

收到wind 老鼠上場打完假 今場打比要打真軍

半主 入球3/3.5細 搞掂曬

no goal cashed

cut左佢開過個 拎迎新禮物

入錢落我戶口 我幫你買

對家定律

悉你角細收息

邊度交收

山雞 全格 推落fc博博

隊名有悉尼個隊贏硬

事後藥

修到wind老鼠有機輪半

嘩 贏好撚多呀

收到風老鼠呢場繼續輸

lm

今年d賠率未反映到老鼠既實力
連高域廢晒，d外援名大於實

啲角球 響撚到以為壞撚左

水手不如黎香港踢學界算啦

屌佢地係腦殘呀定係眼盲
俾水手伏得仲未夠

小注玩下 冇水

收埋佢啦

半2全2屌你老母

你出咩我買咩

悉尼100%
不過愈叫愈回 係咩玩法？

有咩報角球app

好威

半2全12又返生

澳假無法

又回返1.9 怕了

你唔係買左3.5b 呀

狗都笑

但換晒人腳 10月 都假殺西悉

雙殺

冇四位數冇資格係度事後

都話水手罰球好垃圾，最後果下...
長買水手對家都上左樓

90'

一百幾十收埋啦

頭先係咪有巴打三折賣10.5b

OK ACC NUMBER

賽前11.5b 以為針左 又翻生

8折都收

再掂澳職 斬腳指

求出水

95

半2全12 澳假好球

一百幾十留番黎幫你老母執骨啦

把口真係

棋妹未出手

屌 9衝落馬會買真飛先

同棋妹鬥事後

西流半主

想買西悉勝

悉尼個場回水回到

禾講左買咩 米尾

睇唔明點解會有人覺得閪流會贏到波

11.5 咁都開得出 有運
今場會開 老鼠 方祖 入球 2.12

本身真係買水手 比爺爺嚇到對家

真係好流

主fg了

飛到波到？

笑鳩我啦而加好傷心
排緊公立驗腦

因為悉尼廢

Fc唔係上年隊波黎架啦

完場睇下邊個笑到最後

閪流加油 澳假萬歲

老鼠上場半擺明打假 真係有人信佢廢

唔識買

老鼠上場到俾人恥笑，今場實搏命

支持西流

呢場繼續11.5角大 ok?

FC老鼠好勁架喎

派未唔派點買主盤

輸小d唔好咩

1.82>1.9>1.96>1.92 點買呢場

老鼠呢場似開半細全大

10k 悉尼盤 訓醒收錢

skip la 想繼續追角大

兩隊都悉尼

跟左 1000%波 唔中搵我拎翻

今場會唔會又準時開波

買左十兆悉尼贏波

有西定冇西

岩岩贏兩舊果位巴打出黎派未

羊貢能多5派 都食到8個老麥

繼續10.5b

和波呢

無西 中完去屌西

我以我個名發誓會開下盤

冇西 你聽日去唔去馬

1.94

國父我買左半大

有無手足要西流

閪拉返黎，我應該唔去

兩隊實力均等 有受讓買受讓

10.5角細就位

有無澳職link

似10C完

轟閪流

首入

支持

same buyed 2k

唸住9.5 以下全b

一陣半場3比2
下半場5比2

雲加 主

Fc 2k

今場fc

轉買西悉

雲加西悉

今場悉尼輸左問我攞番錢

要了

咪燈

半全

之後就算比人cup都無所謂

歡迎已買fc的手足乘搭雲加亡命列車

上場假到咁 今場唔會又黎下話

預左輸半照屌老鼠

2.5 b

lm睇走數

老鼠要了 今場應該唔打假了

文盲？

有無link

睇好和

主隊

等即場老鼠妹到咁上下先買客勝

西悉了

飛數就唔多支持老鼠 但屌西流都係廢 買隊格食格既希望生性

宜家都有2倍

雲加要左閪悉
係咪有咩誤會

等睇和波

ALL IN 老鼠

應該唔得

睇你贏今場唔買

我3連炒

老鼠又大船

反底吧

回到2.01

大船悉尼號出航

好大雨

10.5s

悉尼大船

大雨到

落雨開角細

咁撚大雨

回到fc受讓

主能夠了

西流飛到波到？ 屌咩又流9賭仔

遲開波屌

悉尼fg!!!!!!!!

落狗屎

係呀你老母都受讓

落到咁都唔斬

有無老鼠LINK

遲開波=正路
準時開等於打假

Blocked 傻鳩

水戰 邊個有加成

有冇人買主

腰斬退錢啦 屌

咁大雨應該入唔到波

訓醒未

腰斬啦

西流水

退錢呀屌

都係唔買，睇定啲先

嘩屌 大雨到咁 老鼠打到地波？

落雨中龍有

斬未

又停雨了

斬又唔會斬掛 上星期利華個場大雨到 波斬郁唔到斬照踢

假波 突然停雨

屌踢未呀

笑撚左

落雨=角細？

人造雨引主

嘩個場咁撚大
打比唔會打假掛

澳假已經連天氣都可以控制

大雨爛地細波，定律

西悉尼 起碼食半格

澳假連啲雨都假過人

開波未

斬呀

龍門甩手大波，定律

西流+落雨 = 比老鼠屌到落花流水

好大雨
買角大=自殺

老鼠個8號咁撚好笑容

打比呢啲大戰先一定要傾掂劇本

傾完劇本⼀⼀⼁⼃⼂

取消 退款未？

收哂錢

feel到西悉有d緊張 老鼠幾撚輕鬆 屌

開波未呀屌你老母

1710

點feel

悉尼個教練仲係度溝女 唔想贏？定唔可以贏

雷暴
feel到一陣又打打下收隊

取消算撚數啦

悉尼踢慣大場面
上場技術調整完 呢場大炒

琴日出糧嘛

Delay 30mins

腰斬未

係現場

燈光問題，DELAY

更衣室cam 球員讀心術

斬左

cashed

斬！斬佢老未！

ff

屌你老母踢唔撚踢

閃電呀屌你

係斬就快d退啦，諗買下一場算數

電視台賣埋啲廣告就會斬 放心

回來了

Welcome back

mon左半個鐘

屌西悉個9號 腳法咁撚屎 街場的波都勁過佢

斬

斬左佢算啦

街蛇

神射手嚟

買咩

雨量大細

學dembele姐

中位數？

到底斬唔斬）

屌見到佢的甩波

Cut or delay?

屌唔會斬啦 個莊唔洗搵食咩

快斬

落雨買細波

雷雨問題delay 半個鐘阿

10ml fh

又delay

角球雨明示

水浸沖出底線

斬完馬會聽日先退錢俾你地

星爺今場買咩

客盤送錢都skip?

客盤

變左1720開波

有即場斬好快派姐 但唔會斬啦 放心

劇本傾唔掂/冇過數

好窮呀呢排 上黎打個招呼炸

OK SKIP

劇本因天雨關係 重新調整

lighting =燈光 都唔可在話錯既

腰斬回水算啦

屌你老母半2全12

屌晒你地老母

腰斬 拍 拍 拍

莊家仲未計掂條數呀

哈路

仲未開得波？

屌打個j先 有撚排搞

5:40起碼

屌開波未？

600到

斬佢老味

啲單車手都幾撚正

做咩事

睇緊爬山

搞乜9?仲未開？

真

DELAY

屌 hold撚住d錢

雷雨問題 delay到5:40

屌你老母回到2.01

兩個英文字黎....無左個n

回水算啦

係，我睇錯咗

街蛇扮窮

需要服務嗎?

Woo，半2全12
60分鐘睇得2c以為唔中

回水啦

遲咁耐就咪撚踢啦

鏝城對拖肥讓2球

拖咁耐腰斬啦 買左上盤

開泳了

買左角細同水狗
我決定真係去驗驗腦

未開

驗腦啦

斬算啦

咪啦 8點先有波叫

做咩未開波

今晚曼城696

1.99悉尼

唔斬會豬錢的

曼城連輸5場盤 拖肥都讓2球 讓唔讓得起
利撚都0:0 如唔係最後球on9波

我都買左水手ga，主和 客和 同 贏2:1
好在中角大，驗下一半

買左上盤都覺得 落雨hea踢開硬下盤

輸緊再叫都ok? 未開波就豬 dllm

屌拖咁耐 好撚易出事

又35分 屌你老母腰斬啦

一齊驗 好彩有注半大

傷

我買角細算 佢老母

上盤想放棄

曼城大炒 100%

主場有下盤開 分明送錢

仲未傾好劇本?

死就死

唉 睇定今晚算

冇大衛c華，狗衝客盤

播撚完三頂鐵人未

對左

冇阿古路唔識入

下盤咁重飛
買注上盤先

直接回水 過關即收

會唔會西流贏埋

會

d 垃圾蕃茄gun你就獲了

不如當0-0 0c完啦好冇

Bein Sports 我屌你老母

你下盤？

兩舊水上樓系列
1 墨勝 [0/-0.5]💰+200
2 西悉 [0/+0.5]

有無同路

有，讓主

咁遲開波對客隊好不利

播緊第樣野

only gor唔出水點買a
一陣主2:0 又話買fc悉尼低下層
一陣客2:0 又話買下盤貪小便宜

2：1波膽

熱刺讓兩球

玩成點

斬左未

Onlygor 邊會輸
場波完就出水

斬啦屌

上盤: 低下階層
下盤: 貪小便宜

自己揀

拖咁耐都唔斬，擺明唔想回水
邊隊最吸飛自己諗

冇c華冇哂創做力，迪布尼又冇，等馬會轉+2先買

阻撚住晒，澳狗

你買咩

pm佢有賽前水

落雨對上盤不利喎，擇日重賽啦

唔買

mama 呢場S ok 嗎?

買左fc老鼠有啲後悔 快啲斬左佢

有沒人知點解咁耐都唔開波，我岩岩先得閒睇

客其他 @10000

老鼠半大未

半主 兩舊

Kick-off for tonight’s Sydney Derby will now be at 8:00pm to accomodate for rain delays and track issues.

延遲開波 吸多d波飛
做獲甘既

Kick-off has now been delayed a further 30 minutes in the interest of player safety.

驗腦既新移民

Kick off has been delayed at ANZ Stadium due to lightning being sighted in the area. The match will now commence at 8.30pm (AEDT).

半場一撚定和

800定830

官網話斬

點啊屌你老母

延咁耐都唔改期

8點踢既話退錢到時再買定食住你D錢

唔買悉尼

唔踢就回水啦 屌那星

即係香港幾點

好似行雷

屌你老母出黎比西流入個fg先再斬 得唔撚得呀

係咪取消咗啊

ok thanks

而家咪830囉 仲唔開

啲球員熱緊身

Cls delay成個鐘

唔踢就斬啦 hold住舊錢買唔倒8點

it was delayed by 30 minutes from when they announcement was made. A ‘further’ 30 minutes. Players are warming up now

6:30

am呀

on9 卡撚住哂d錢

腰斬啦on9

邊會唔踢呀

開撚到未 回水啦屌你個西

8月30呀

呢場仲要吸左咁多飛

The players are back out for a brief warm up now before we commence play shortly after 8:40pm...

開波！！

出場

踢60 分鐘再腰斬， 跟住馬會hold 十個鐘錢先退， 呢個劇本有冇異議

上盤撕得飛？

現場好似咩事都冇

17:50

條女

We will now be kicking off at 8:40pm in tonight’s Sydney Derby.

究竟邊隻老鼠要驗腦

點解可以完全無雨?澳假真係連天氣都可以控制?

街蛇今晚有水？

開左波

開波

買左咩？

1:0

1.5

Hide Blocked User - 成日輸錢郎

秒黃

咁快黃....

一分鐘即黃？

屌你啦

黃牌

屌你咩

1-0

FAKE

屌炸

唉屌你老母

On9老鼠

Fake

炸了

炸

兩分鐘一比零 ？ 炸goal ?

屌

一早吹左雞
比分網鳩嚟

fc咁撚廢

炸左對家入

屌你 比料啦 垃圾老鼠

嚇撚死

以為秒cashed

哇屌 買撚左2.5s嚇死

嚇撚死咩

對家ng

西流跟返劇本唔該

呢場波一定有古惑

今場兩隊應該刷牌

fake對面goal定律

半場no goal

又炸

一定大

半場西悉尼會3比2

半客

買左FC已經震到9級

捷報預測主 fg

屌 我收番澳假正路呢句
踢左5分鐘 已經覺得好鬼

轉左平手盤

56k?

56k王

先知

仆街了球證要左客

bet365

上盤被禁屌

客fg玩下算 唔識買今場

0000000

主㩒屌

老鼠 屌你老母

主隊8成控球

玩撚猿

再開細我跳樓

無角 玩完

角呢

4/4.5 大

仆街老鼠咁能HEA

主能夠

信雲加

9.5b 已入

屌成班56k?

外圍4分鐘轉平手盤

救命

慢到幾時

屌！！

1k

頭先半2全12，驚乜

CCCCCCCCCCC

屌多啲角黎

圍番 老鼠讓平半2.1左右
差唔多

一起羊一起豬？

雞獸

0隻 點多D

燈

bomb

最撚驚老鼠紅牌姐 咁撚好火 1分鐘已經產9人

hey 11.5 2.15收了$$$$
呢場比你買，最多完場幫你gel

半大

Fc果隻廢

Ok

講真，悉尼100%

無聊

似西流讓人多過老屎

我低下階層

識買了

老鼠fg

角大已jump

老鼠上力了

悉尼入2粒比我定定驚先

連C雅開工、出黎足爆佢

半主

開左波幾耐？

上鐘

又出條廢柴de jong

10mins左右

角細又gel

刷角啦屌

角大巴打準備數角

半0全？

12

0

456未丫

咪撚gel
上場角細慘敗

角細gel

落雨都買角大果d手足，係咪應該要。。

90弟鐘0角ok？

唔會咁黑嘛

15分鐘都0角 仲唔gel

準備主！

角細嫌錢多？

刷角啦 老鼠

10.5s 收錢

呢個dejong都算幾撚廢
屌後防又傷一個？
平時正選有個已經病左無出場
老鼠jumped

收到風 老鼠20分鐘前有粒

d節奏慢過旺角啊伯 好似做0:0 半場有波入我去佐敦派100蚊紙

Jump你老母

食屎啦你 洗撚要你100

連C雅發功啦

角細送錢...

8.5

半場9C先啦

0個真係要反手

上場都有人咁講

細波細角cashed

冇波冇角

傷就走啦

屌你老母

11vs10

上場半2大家仲未醒目？

角細穩了

角細大勝日

係囉屌 係場邊做乜9

半大啊

落咁大雨

大雨=爆角

屌傷就換人啦 屌你老母

屌換撚左 未開波勁好笑容既8號仔 屌

10.5sssss

西流 食硬半格啦 驚咩

8.5了

賽前角大既手足可否分享心路歷程

連C雅唔好偷懶

有幾多 掃幾多

fc悉尼係咪受讓個隊
廢撚到

主隊瘋狂單刀

半全，可以？

角細水泥gel

邊個傷左

角球雨

主禁屌

又幾好聽

主Ng

主贏撚梗 最少都半格

岩岩果場山雞都好遲先有角

西流 啪啪啪

假波聯賽都咁多球迷入場

無睇現場剩睇數據，客隊仲領先緊控球率

3連角先啦

施安迪莊想笑撚死人咩

無睇阿甲現場？

清諗野咁正面，適合做社工喎

De jong

廢能到

屌 星級外援屌

係咪1:0

10

goal

老鼠條友下下飛機，屌你老母，踢撚咩

GOALLLLLLLL 閪流

Goal

主輕鬆到

今次唔炸？

主fg cashed

有無人買左大

笑?

閪流

屌 想買2.5b就入

唉拖拖拖 上盤死撚緊啦

西流 goal

邊個入波

半主了

西流好波 望住係咁禁屌
即刻入注主fg

fc悉尼係真係好撚廢

假波...

2 more goal plz thanks

FC悉尼22號我屌你老母

屌 取消關注了 今年老鼠垃圾到

屌你老母老鼠

點會客讓咁on9

追主第2球?

Lm

上場都見曬底啦 仲買上盤既人真係要戒賭

個龍門on9 到

角大

De jong都唔撚識？

龍門GOAL

勁啊 lm

近5場無贏過fc 今場贏

施安迪莊出嚟搞笑

兩隊都唔敢買

FC笑死人咩

利啊拿都入波

fc冇嫁啦
上場廢到咁重買真係冇救

踢到咁樣 真係想扮唔識佢

垃撚圾老鼠 唔撚洗睇對垃圾啦

客ng

西流紅 好假

rc

戰神卡

正踢屌 禁區外拍波

紅左個龍門?

乜撚野事

老鼠班友擺到明唔想入波啦， 空龍都咁撚樣

紅邊個

0角完場

半大未？

紅左會開到上盤咩
下盤有我名加持 大家定啲

澳假又黎料假撚到

唔VAR？

個龍門

但好似拍唔到？

西流紅？ 屌咩

主紅埋

紅左西流？

主隊個龍

拍到

澳假真係澳假 出哂線個龍仲伸手擋

依個劇本又唔錯

🌐🌐🌐老鼠開大

咁又真係好明顯到唔洗VAR

繼續0角 easy

反cup

cup ok

嘩正 2.5b gel 老鼠反cup

on撚9西流個龍門 有人去封出乜9去呀 劇本到咁

紅個龍門其賽冇乜用， 主要係老鼠廢

咁係咪即係空龍

睇到了

西流個龍門做乜鳩走咁出 仲要手球直紅

客反cup

下 又紅

角大黎料、連C雅吹爆佢

主個龍出禁區做咩撚

屌你馬會封夠未

角色要求

屌，仲以為腰斬

收咗錢唔使做嘢？

換走助攻個個

老鼠cup plz

v唔var都冇用啦個龍根本弱智
呢球唔輸都實有下球

出禁區拍波？

屌老鼠咁廢打多個都未慘入到

準備cup

係

點會換走10號，睇嚟劇本了

紅牌戰神加身

場波cls

好假 紅牌唔比埋12m

10號好似主力黎

下球客

痴撚線波 買左上盤都想屌，假撚到

補客勝?

唉屌

老鼠仲唔反cup

禁區外

半場3比2不是夢?

助攻個個

半主頂實

半主頂唔頂到

澳職真係膠到 笑死人

紅龍即係點

1.39咁少..

紅個龍有咩用 咪又係11人打11人..

屌老鼠咁都贏唔到 唔撚會再買你

買fg 都唔買半主

打籃球 block shot

客想入波就刷下C先啦

笑撚死了

點解？

西流又撚手足

我無睇 唔知龍門出禁區做乜

假波 馬會俾番血汗錢我

主NG
必須的事

刷角啦、識唔識踢架

睇唔出個劇本點發展。。。

球證殺角殺得好

買角大都冇撚用 老鼠係果種唔猜撚到空哂單刀唔射 一射就飛天果d

數學家

角都食埋 好波

幾時換走de jong

紅龍引就是這麼簡單

食得好

飛機

波都唔識就返去訓啦

點食?

廢到仆街 球球藍天

屌你老母 honda又係外援 點撚解老鼠個個仲廢過本土

咁都食角

和波殺哂

唔係點解開波都要等成50分鐘
傾唔掂數點造假？

引尻你地補客ng 紅作用

佢係咪以為龍門紅左可以換番個後備龍唔洗換走一個

角大角大角大角大

角大已死

Cup先2.54

依家cup硬？

半大半大

屌 笑死

個龍笑死人

又係de jong

無啦 補細啦

Ng 1.33

有3個當你贏

屌老鼠入未呀

國父有無買？

上半場7個先

半主頂能住啊!!!!!!!!!!!!!!

1.33ng都買個d驗下腦先

龍門無限手球大法

唔敢追角細了

可能佢唔當龍門係人

老鼠入未

而家名正言順打反撃...
岩哂KAMAU

仆你個街2班各炸一球
半大要練心臟

認真 11打11都冇角 打少個 即單邊角
即角細

老鼠唔刷角入撚到波咩

會唔會又半2

10個禁區戰術

本來都係打反擊啦班跑狗

老鼠有炸過咩？無中過龍

半0都似

手球未

買角大都冇撚用 老鼠唔猜到空撚哂都唔射唔傳

兩隊都傳中間唔落低

紅左先易食
打穩守突擊

數學家出黎解釋未

3連角先啦、屌你

直接買主勝 好似好抵屌

agger打多個都唔覺老鼠入到

2.66客w畀狗買？

客next rc

西流用10號鋒換龍係咩玩法

下一球主都有機

屌又黃 老鼠係咪想拎埋紅

睇live 以為客隊贏緊 唔猜入禁區

唔知做乜撚 無c 痴撚線

買左上盤可以點補

冇入球7.6

客隊真係唔識踼波
打多個都唔拉邊落底

1:0死守

客隊仲繼續扮巴塞係都搓

主勝

補主嬴
老鼠踢多個都成pat屎咁
入鬼到波咩

gun

追紅牌

客勝囉 贏小d

爆角未

跟10蚊

一野得返6.8

唔撚明紅咗個守門員又唔係紅前鋒
姐係仲有進攻能力
客第二球高水派錢

打多個0 優勢

fc紅左都追唔番既話可以解散了

老鼠笑死人

個龍係更衣室蒙頭後悔緊

個10號好慘

其實係笑緊

西流比人換岀黎個個灰撚到

條友係更衣室

10號嚟

個個唔係龍黎

同路呀拿B

底線傳底

屌你老母空撚晒都斬到咁撚樣想點

個龍交足戲

呢場假波黎 主紅左都可以繼續入

龍門數緊錢

打多個都無用

仲廢過街場

我以為係個龍

上季西悉次次rc都比人456
今場開到下盤就一定假波

仲要zoom埋去

後咩悔 諗緊完場收錢去邊到屌閪渣

打多個唔入沒唔刷角

好撚好笑

咁就可能幾十個

仲要cap圖

點解紅左一個仲係主熱d
咩玩法

角呢屌你老母

交足戲

客太廢

個前鋒好可憐咁就比人換左出黎

fc好撚廢

半場和先啦

半場2:0我就話你假波啦

好撚廢呀老鼠屌

VAR

除左12m 諗唔到點入波

11?

求你半主啦
成皮野架

無12碼都唔會入到波

有撚

開波前明明客熱d
咁都得

1乜撚 乜都冇

Var呀on9

球證聽到我心聲， 要俾12m 了

checking

咩事？

閪流仲要預咁耐 點頂

冇事發生

但好似冇foul

快撚啲俾球

無事

老鼠今年廢十倍

咁都無12M 個VAR壞左呀

可以blacklist

冇左保保

咁都冇事 , 有踢中波咩

今年個var假架?下下都唔比12

0c

插到閪咁都有

Bet365仲開緊盤點會var

仲check緊

球證再望一望賠率

廢撚到 冇保保差咁多

冇撚左bobo

個var 咁快睇撚完？

其實如果12碼LEE D VAR係睇完唔吹, 係唔係應該補番個黃牌俾插水個個人

屌收到wind 唔比老鼠贏

唔止 中場簽隻dejong簡直倒米

Bobo去咗邊

批准

卡塔爾？

主引守得到

假撚到 咁明顯12m都唔知

支持、對家紅都輸真係食狗屎

今年澳職只信一隊 墨勝

Var睇完未

On9又黃褲

半大玩撚猿

fc都3黃等紅

木耳踢墨爾本架

壞撚左呀

屌老鼠想拎紅

半大jumped

上星期水手果場拎個手控波都可以睇完var冇12啦痴撚線

走左好耐啦 唔係咩

去撚左好多年

完全唔覺老鼠係打多1個人

fc陣間拎硬rc，主勝買得過

屌你打少個都咁撚樣 2.5仲屌唔屌得過

角大係咪jump得

10.5s 穩撚到

補個角細？

即有1

主入多粒， 俾返個面子球客差唔多

cup唔到成隊斷腳算

43分鐘1C

比盡5個角完場 不能再多了

2.5就買反cup

1C

有角未?

角大係咪jump得 補多句
2c唔該

打多個都唔識入波

星星 識買了

唉屌 又黎

呢場悉尼贏唔到 以後一蚊不買澳假 仲假過墨假

老鼠廢撚到

打多係都冇威脅屌

角細輸撚到我訓係度呀

咁而家講緊老鼠出走班主力 你講木耳

2c

仲話悉尼打吡

我落旺角睇阿叔踢仲勁撚過佢地

真係半2

1-1

1:1

嘩 -6到咁

11

我9up, 真係買既有賽前客盤， FYI
廢事你地誤會

唔撚會又哥本哈根對波爾多呀？！
半1全12

mouse

有無var架

半大！

咪撚var呀屌你

我個live岩岩先開角

半大 cashed